<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Blog &#8211; MyProject_501210611</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/blog/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://fat27o6.github.io/phatproject</link>
	<description>Web cuối kỳ_501210611_Nguyễn Hoàng Phát</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 09:27:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>5 laptop tuyệt vời dành học sinh</title>
		<link>http://fat27o6.github.io/phatproject/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh/</link>
					<comments>http://fat27o6.github.io/phatproject/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHoangPhat]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 08:42:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<category><![CDATA[laptop]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://fat27o6.github.io/phatproject/?p=1006</guid>

					<description><![CDATA[5 laptop tuyệt vời dành học sinh. Hiện nay, đa phần các bạn học sinh, sinh viên thường xuyên sử dụng laptop trong quá trình học tập. Đặc biệt trong thời điểm dịch bệnh, hình thức học Online càng khuyến khích học sinh phải có máy tính hoặc laptop. Đó là lý do mà nhiều [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>5 laptop tuyệt vời dành học sinh.</p>
<p>Hiện nay, đa phần các bạn học sinh, sinh viên thường xuyên sử dụng laptop trong quá trình học tập. Đặc biệt trong thời điểm dịch bệnh, hình thức học Online càng khuyến khích học sinh phải có máy tính hoặc laptop. Đó là lý do mà nhiều phụ huynh học sinh đang tìm kiếm laptop dành cho con mình. Sau đây là top 5 laptop tuyệt vời dành cho học sinh được khuyên dùng.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/Uv1ocOCpjNRDc3vZse" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p> </p>
<h2><strong>1/5 laptop tuyệt vời dành học sinh-Laptop Asus E203MAH-FD004T dành học sinh</strong></h2>
<p><strong>E203MAH-FD004T</strong> tùy store hiện được niêm yết có giá từ khoảng 6 triệu đồng. Dòng Asus đặc sắc được thiết kế giúp bạn học và có thể dễ dàng điều khiển các tác vụ làm việc hiệu quả. </p>
<p>Mẫu laptop Asus dòng E203MAH-FD004T có thiết kế nhỏ gọn và nhẹ. Đặc biệt với khả năng di động cao tạo sự tiện lợi hoàn hảo. Cân nặng chỉ từ khoảng 1.2kg và nhỏ hơn một tờ giấy A4 mà thôi. </p>
<p>Thiết kế bên ngoài vỏ là các họa tiết hình lục giác, giảm thiểu các dấu vân tay khi chạm vào và mang đến cảm giác thanh lịch. Cấu hình bên trong, máy được trang bị bộ vi xử lý Intel Celeron N4000 với xung nhịp có thể lên đến 2.6GHz, cho bạn những giây phút lướt web nhanh hơn, mạnh mẽ hơn. Bên cạnh đó, với bộ nhớ trong Ram 2GB DDR3 2400Mhz đảm bảo xử lý các tác vụ đa nhiệm thật mượt mà và ổn định.</p>
<p>Với công nghệ hiển thị cao, vô cùng thực tế. Chiếc E203MAH mang đến cho bạn những trải nghiệm tuyệt vời. Pin có thể dùng cả ngày giúp bạn thực hiện tác vụ không bị gián đoạn. Kết nối wifi nhanh, hoạt động cực kỳ ổn định là một lợi thế khỏi phải bàn.</p>
<p>Có thể nói đây là 1 trong 5 laptop tuyệt vời dành học sinh với <strong><em>giá rẻ dưới 10 triệu</em></strong>.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="1275" height="838" src="http://fat27o6.github.io/phatproject/wp-content/uploads/2022/10/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh.png" alt="5 laptop tuyet voi danh hoc sinh" class="wp-image-1012"/><figcaption>5 laptop tuyet voi danh hoc sinh</figcaption></figure></div>

<p><a href="https://laptop88.vn/moi-100-full-box-laptop-asus-e203mah-fd004t-intel-celeron/p4916.html" target="_blank" rel="noopener">Mua ở Laptop88</a></p>

<h2><strong>2/</strong><strong>5 laptop tuyệt vời dành học sinh-</strong><strong>Laptop Acer AS A315-32-C9A4 tuyệt vời cho sinh viên</strong></h2>


<div class="wp-container-1 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<p>Laptop&nbsp;<strong>Acer Aspire 3 AS A315-32-C9A4</strong> sở hữu màn hình 15.6 inch phân giải (1366 x 768 pixels) HD LED Backlight cho ra màu sắc sống động và tiết kiệm tối đa năng lượng tiêu thụ.</p>
<p>Chiếc máy tính này được trang bị bàn phím cho phép thoải mái thực hiện thao tác dù là bàn tay nữ hay bàn tay nam với đa dạng kích cỡ tay khác nhau. Mặt lưng của AS A315 được Acer trang trí bằng các họa tiết cắt ngang dọc chồng lên nhau, vừa đem tới cảm giác mạnh mẽ khi nhìn vào mà vẫn cho thấy sự tinh tế trong cách thiết kế sản phẩm. Ngoài ra, những đường vân caro cũng hạn chế tối đa tình trạng lưu dấu vân tay và mồ hôi khi cầm nắm.</p>
<p>Laptop A315-32-C9A4 sử dụng Intel Celeron RAM DDR4 4GB, thuộc top 5 laptop cho sinh viên và cũng là chiếc laptop tuyệt vời dành học sinh với các tác vụ đơn giản hơn. Ổ cứng 500GB, hỗ trợ lưu trữ thông tin cực tốt cho học sinh sinh viên với tầm <strong><em>giá rẻ dưới 10 triệu</em></strong>.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="750" height="484" src="http://fat27o6.github.io/phatproject/wp-content/uploads/2022/10/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh-1.jpg" alt="5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 1" class="wp-image-1010"/><figcaption>5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 2</figcaption></figure></div></div></div>


<p><a href="https://fptshop.com.vn/may-tinh-xach-tay/acer-a315-32-c9a4" target="_blank" rel="noopener">Mua ở FPT Shop</a></p>

<h2><strong>3/5 laptop tuyệt vời dành học sinh-Laptop Asus X407MA-BV085T giá rẻ cho học sinh sinh viên</strong></h2>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="1360" height="846" src="http://fat27o6.github.io/phatproject/wp-content/uploads/2022/10/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh-2.png" alt="5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 2" class="wp-image-1011"/><figcaption>5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 3</figcaption></figure></div>


<div class="wp-container-3 wp-block-columns">
<div class="wp-container-2 wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<p><strong>Asus VivoBook X407MA-BV085T</strong> là 1 trong 5 laptop tuyệt vời dành học sinh chất lượng <strong><em>tốt giá rẻ</em></strong> được thiết kế chắc chắn và dĩ nhiên không kém phần sang trọng. Máy sở hữu độ dày khá mỏng cực thời thượng, trọng lượng chỉ 1.5 kg giúp người dùng là học sinh sinh viên dễ dàng di chuyển nhiều nơi để học tập và làm việc. </p>
<p>Vi xử lý Intel® Celeron® N4000 Processor với RAM 4GB cùng ổ cứng 1TB phù hợp học sinh trong tầm giá với nhu cầu trong việc học tập và giải trí.</p>
<p>Sử dụng công nghệ độc quyền về hình ảnh của hãng ASUS &#8211; ASUS Splendid mang đến hình ảnh hiển thị tốt nhất cho mọi loại nội dung. Công nghệ này hỗ trợ 4 chế độ hiển thị:</p>
<p>&#8211; <strong>Chế độ thông thường:</strong> Cho các tác vụ hằng ngày.</p>
<p>&#8211; <strong>Chế độ sống động (&#8220;Vivid&#8221;):</strong> Mang đến những hình ảnh sắc nét, ấn tượng cho video và ảnh.</p>
<p>&#8211; <strong>Chế độ &#8220;Eye Care&#8221;:</strong> Giảm thiểu ánh sáng xanh từ màn hình tránh mỏi mắt.</p>
<p>&#8211; <strong>Chế độ &#8220;Manual&#8221;:</strong> Cho phép tự tùy chỉnh màu sắc hiển thị theo sở thích cá nhân.</p>
<p>Ngoài ra, Công nghệ ASUS Tru2Life Video tối ưu hóa thông minh từng điểm ảnh trong khung hình video để tăng độ sắc nét và độ tương phản thêm 150%, nhờ đó bạn sẽ được tận hưởng chất lượng hình ảnh tốt nhất!</p>
</div>
</div>


<p><a href="https://laptop88.vn/moi-full-box-100-laptop-asus-x407ma-bv043t-bv085t-intel-celeron/p4367.html" target="_blank" rel="noopener">Mua ở Laptop88</a></p>

<h2><strong>4/</strong><strong>5 laptop tuyệt vời dành học sinh-</strong><strong>Laptop Dell Inspiron 3462 Celeron N3350</strong></h2>


<div class="wp-container-4 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container"><div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="640" height="356" src="http://fat27o6.github.io/phatproject/wp-content/uploads/2022/10/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh-4.jpg" alt="5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 4" class="wp-image-1009"/><figcaption>5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 4</figcaption></figure></div>


<p>Laptop Dell N3462A sở hữu một thiết kế đơn giản nhưng chắc chắn, màn hình LED 14 inch sắc nét, cấu hình tầm trung ổn định, cùng một giá thành hợp lý. Với khả năng đáp ứng đủ nhu cầu làm việc và học tập cơ bản, đây là <em><strong>laptop tuyệt vời dành học sinh</strong></em>.</p>
<p>Dell N3462A sở hữu một thiết kế đơn giản nhưng chắc chắn, với lớp vỏ được làm từ nhựa giúp máy trở nên nhẹ hơn, máy chỉ nặng 2.1 kg. Máy sở hữu bộ vi xử lý Intel Celeron Processor N3350 tốc độ 1.10 GHz, RAM DDR3L dung lượng 2GB tốc độ 1600MHz và chipset đồ họa tích hợp Intel HD Graphics giúp máy sở hữu một hiệu năng ổn định để đáp ứng đủ nhu cầu học tập và làm việc cơ bản của người dùng thuộc 5 laptop tuyệt vời dành học sinh 2021 với mức giá chỉ từ 6.290.000đ.</p>
</div></div>


<p><a href="https://eaz.vn/Dell-Inspiron-3462-(N3462A)-Intel-c2-ae-Celeron-c2-ae-N3350-_2GB-_500GB-_VGA-INTEL-_Win-10-_9217S/16273" target="_blank" rel="noopener">Mua ở EAZ</a></p>

<h2><strong>5/</strong><strong>Cuối cùng-</strong><strong>Laptop HP 15-BS553TU tốt giá rẻ cho học sinh</strong></h2>
<p>Máy tính xách tay <strong>HP 15-BS553TU</strong> là một trong 5 laptop tuyệt vời dành học sinh 2020 được ghi nhận. Đến hiện tại, đây vẫn là dòng sản phẩm thuộc 5 laptop tuyệt vời dành học sinh 2022.</p>
<p>Laptop HP 15-BS553TU có thiết kế khá đơn giản từ chất nhựa cao cấp, kích cỡ lớn 15.6 inch nhưng trọng lượng chỉ 2.0 kg cho bạn thoải mái di chuyển trên các tầng lầu lớp học, di chuyển học tập vui chơi với bạn bè sau giờ học.</p>
<p>Dòng sản phẩm HP 15-BS553TU được hãng HP trang bị màn hình công nghệ HD WLED Backlight, kích thước 15.6 inches, độ phân giải 1366 x 768 Pixels, gia tăng không gian hiển thị, mang đến cho bạn những hình ảnh chi tiết, cực rõ nét, độ sáng ổn, màu sắc cũng hết sức trung thực và nổi bật. HP không bao giờ làm người dùng thất vọng trong việc sản xuất Laptop <strong><em>rẻ cho sinh viên.</em></strong></p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="700" height="525" src="http://fat27o6.github.io/phatproject/wp-content/uploads/2022/10/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh-3.jpg" alt="5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 3" class="wp-image-1013"/><figcaption>5 laptop tuyet voi danh hoc sinh 5</figcaption></figure></div>

<p><a href="https://www.thegioididong.com/laptop/hp-15-bs553tu-pentium-n3710-4gb-500gb-dvdrw-intel" target="_blank" rel="noopener">Mua ở TGDD</a></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://fat27o6.github.io/phatproject/5-laptop-tuyet-voi-danh-hoc-sinh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Blog</title>
		<link>http://fat27o6.github.io/phatproject/blog/</link>
					<comments>http://fat27o6.github.io/phatproject/blog/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHoangPhat]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 06:38:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://fat27o6.github.io/phatproject/?p=13</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://fat27o6.github.io/phatproject/blog/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Home Page</title>
		<link>http://fat27o6.github.io/phatproject/home-page/</link>
					<comments>http://fat27o6.github.io/phatproject/home-page/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHoangPhat]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 06:38:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://fat27o6.github.io/phatproject/?p=12</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://fat27o6.github.io/phatproject/home-page/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 5 những Địa điểm đáng tham quan nhất Sài Gòn</title>
		<link>http://fat27o6.github.io/phatproject/top-5-nhung-dia-diem-dang-tham-quan-nhat-sai-gon/</link>
					<comments>http://fat27o6.github.io/phatproject/top-5-nhung-dia-diem-dang-tham-quan-nhat-sai-gon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHoangPhat]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 19 Aug 2022 03:46:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<category><![CDATA[dulich]]></category>
		<category><![CDATA[dulichhcm]]></category>
		<category><![CDATA[hcm]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://fat27o6.github.io/phatproject/?p=5</guid>

					<description><![CDATA[ĐỊA ĐẠO CỦ CHI: Địa đạo Củ Chi hiện là một trong những điểm du lịch Sài Gòn gắn liền với lịch sử thu hút đông đảo du khách tham quan mỗi ngày. Điểm du lịch này trước đây là hệ thống phòng thủ, căn cứ kháng chiến của quân và dân Việt Nam. Hiện [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ol>
<li style="text-align: left;"><strong>ĐỊA ĐẠO CỦ CHI:</strong></li>
</ol>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://encrypted-tbn3.gstatic.com/licensed-image?q=tbn:ANd9GcSZlbaMbuMg1b6ZanMxzIhey4o7xw2SI16YxMtGap7gCxUYRtLZQgFvrXQrDs39vQx6RRHlA9GYG1Ufk3YRGjnKZQ" alt="" width="651" height="434"/><figcaption>Lối vào Địa Đạo Củ Chi. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Địa đạo Củ Chi hiện là một trong những điểm du lịch Sài Gòn gắn liền với lịch sử thu hút đông đảo du khách tham quan mỗi ngày. Điểm du lịch này trước đây là hệ thống phòng thủ, căn cứ kháng chiến của quân và dân Việt Nam. Hiện nay, tại đây vẫn còn lưu giữ rất nhiều những chiến tích lịch sử, những hiện vật, công trình gắn liền với một thời đấu tranh hào hùng của quân và dân ta. Du khách có thể tận mắt thấy kho chứa, nhà bếp, phòng làm việc… được đặt ở dưới hầm – nơi làm việc của cán bộ, bộ đội lúc bấy giờ.</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://encrypted-tbn1.gstatic.com/licensed-image?q=tbn:ANd9GcTcbkHen_Yt0uR5rVVD_rVm9hRUd52eG-u-eRfpMBF5bqNT93kv2QBEAw0GJZjhKEynpo9MUMjqrq75CtRLtvzqsA" alt="" width="649" height="416"/><figcaption>Một khu vực sinh hoạt bên trong Địa Đạo. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>2. <strong>NHÀ THỜ ĐỨC BÀ:</strong></p>


<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/08/1-10.jpg" alt=""/><figcaption>Toàn cảnh Nhà Thờ Đức Bà. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Nhà thờ Đức Bà là một trong những&nbsp;<em>địa điểm du lịch Sài Gòn</em> nổi tiếng mà bất kỳ du khách nào đến đây cũng phải ghé thăm. Nhà thờ này còn có cái tên khác là Nhà thờ chính tòa Đức Bà Sài Gòn hay còn gọi là Vương cung thánh đường chính tòa Đức Mẹ Vô nhiễm Nguyên tội.</p>


<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://www.vietfuntravel.com.vn/image/data/sai-gon/dia-chi-nha-tho-duc-ba-o-dau-2.jpg" alt=""/><figcaption>Nhà Thờ Đức Bà với lối kiến trúc đặc biệt. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Công trình này có thiết kế vô cũng đặc biệt. Nội thất bên trong bao gồm một lòng chính, hai lòng phụ và còn có thêm 2 dãy nhà nguyện. Sức chứa của toàn bộ thánh đường có thể lên tới 1200 người.&nbsp;</p>
<p>Nếu bạn đang tìm kiếm các địa điểm du lịch ở Sài Gòn thì Nhà thờ Đức Bà chắc chắn sẽ là điểm đến mà bạn không nên bỏ lỡ. Kiến trúc của công trình cực kỳ độc đáo với sự kết hợp của phong cách Roman&nbsp; và Gothic tuyệt đẹp. Với những người thuộc giáo phận Sài Gòn, công trình này thật sự là một biểu tượng đáng tự hào.</p>
<p></p>
<p>3. Dinh Độc Lập:&nbsp;</p>


<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/09/1-10.jpg" alt=""/><figcaption>Toàn cảnh trước Dinh Độc Lập. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Nếu bạn đang tìm kiếm địa điểm du lịch Sài Gòn ban ngày gắn liền với những văn hóa, lịch sử của dân tộc thì Dinh Độc Lập sẽ là một gợi ý tuyệt vời dành cho bạn. Đây là công trình nổi tiếng tại Sài Gòn, trường tồn qua cuộc kháng chiến chống Mỹ cứu nước của dân tộc.</p>
<p>Dinh Độc Lập (hay còn gọi là Hội trường Thống Nhất) cũng là một trong những địa điểm du lịch Sài Gòn được xếp vào danh sách di tích đặc biệt cấp quốc gia.</p>


<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://www.tapchikientruc.com.vn/wp-content/uploads/2020/04/20A04027-10.jpg" alt=""/><figcaption>Sự pha trộn hài hòa giữa phong cách Phương Đông xưa và phong cách Hiện Đại. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Kiến trúc phong thủy của Dinh Độc Lập mang hơi hướng Phương Đông, tuy nhiên, từng chi tiết của công trình cũng thể hiện được nét hiện đại độc đáo. Tại đây, bạn có thể tận mắt chứng kiến từng vật phẩm ở chế độ cũ được lưu lại theo thời gian. Địa điểm du lịch Sài Gòn này thu hút đông đảo du khách dịp 30/4 và 1/5 hằng năm.&nbsp;</p>
<p>4. <strong>CHỢ BẾN THÀNH:</strong></p>


<div class="wp-container-7 wp-block-columns are-vertically-aligned-bottom">
<div class="wp-container-6 wp-block-column is-vertically-aligned-bottom" style="flex-basis:100%">
<div class="wp-container-5 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container"><div class="wp-block-image">
<figure class="alignright size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://dulichkhampha24.com/wp-content/uploads/2020/01/cho-ben-thanh-sai-gon-10.jpg" alt="" width="369" height="246"/></figure></div>


<p>Một trong những&nbsp;<em>địa điểm du lịch Sài Gòn</em>&nbsp;được nhiều du khách check-in trong chuyến đi của mình đó chính là Chợ Bến Thành. Đây là khu chợ tọa lạc tại trung tâm thành phố, 4 mặt đều giáp với những tuyến đường lớn nên rất thuận tiện cho việc di chuyển. Với những tín đồ mua sắm thì đây càng là điểm đến không thể bỏ lỡ.&nbsp;</p>
</div></div>
</div>
</div>


<p>5. <strong>Bảo tàng Lịch sử Thành phố Hồ Chí Minh:</strong></p>


<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://vcdn1-vnexpress.vnecdn.net/2019/08/29/baotang-25-1567006525-1200x0-2.jpg?w=1200&amp;h=0&amp;q=100&amp;dpr=1&amp;fit=crop&amp;s=m4gpCgjyuGDwTMKWCINpsw" alt=""/><figcaption>Phía trước Bảo Tàng Lịch Sử. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Những địa điểm du lịch ở Sài Gòn gắn liền với lịch sử dân tộc hiện đang thu hút nhiều lượt khách trong và ngoài nước tham quan. Bảo tàng lịch sử Việt Nam là địa điểm du lịch Sài Gòn nổi tiếng được xây dựng từ năm 1929. Tiền thân của công trình này đó chính là Viện Bảo tàng Blanchard de la Brosse.&nbsp;</p>


<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/09/Ben-trong-bao-tang-HCM-e1504696474826.png" alt=""/><figcaption>Bên trong Bảo Tàng. Nguồn: Sưu tầm</figcaption></figure>


<p>Tại điểm du lịch này, du khách có thể thoải mái chiêm ngưỡng về các hiện vật có giá trị lịch sử. Hiện nay, bảo tàng đang lưu giữ tới hàng chục ngàn hiện vật, 25.000 sách báo và nhiều tài liệu quý. Bên cạnh việc tham quan, khám phá, nhiều du khách đến đây để có thêm hiểu biết, kiến thức về khảo cổ học, sử học, dân tộc học… Bảo tàng Lịch sử Việt Nam thật sự là một địa điểm du lịch lý tưởng cho những ai yêu thích lĩnh vực này.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://fat27o6.github.io/phatproject/top-5-nhung-dia-diem-dang-tham-quan-nhat-sai-gon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
